狼來了

從前有一個放羊的男孩每天都會帶羊兒到山上吃草。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裡想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣把羊兒帶到山上吃草。突然，他大喊「狼來了！狼來了！」但是山上除了他和羊在一塊兒就沒有任何動物在那兒經過了。村民們信以為真，立刻把他們家的掃帚、木棍等等統統跑去山上把狼趕走。

當他們到了山上後並沒有發現狼，倒是男孩在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中一個村民說：「若你以後需要「幫助」請別再找我們了，我們很忙！」

終於有一天，狼真的來了，男孩大喊「救命啊！救命啊！我可憐的羊兒被狼吃掉了，快來呀！」村民們以為他又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，男孩的羊就被狼給吃掉了。

我冇嘢講

我冇嘢講

狼來了

嬲